ATAL meinhardt 力佳 三間公司邊一間會好d

我係apply Graduate Engineer既職位既
但唔太了解呢三間公司內部係點
其實 呢三間公司 入邊一間會最好

有offer?

nigga?

三間都有

想考牌就Meinhardt啦
起碼係顧問
其他2間都係sub仔

Meinhardt 就辛苦D......你預日日收10-12點..

返緊 帶埋睡袋返工，好多都帶

真係慘

咁恐怖 咁咪仲誇張過jrp

JRP三日先收一次工呀

我自己最遲就凌晨3點走

但晚晚10-12點走就真係基本

間間都做到咁晏既